記住 泛民係冇可能做大台 一做成個泛叫就以搞革命推翻中共之名而立即槍決

佢地仲想係區選玩嫁 點會做大台 一做大台
係777眼中佢地就係認左要搞革命 搞冧香港 玉石俱焚

佢地受唔起 都玩唔起

三毛五毛 收手拉 你地都係返返去你地偉大嘅祖國奶佢屎眼啦 放過香港好冇

一於成立真香港臨時立法會，加入呢個大台隨時比人拉去坐十碌八碌，睇下D左膠入定唔入！

點會即時處決？
唔比中共同泛民達成和解協議 完結運動？
好簡單：宣布成立獨委會已經達到咁嘅目的

而家係搞革命 要推翻政權 中共點會放過你呀

你睇下64果班市民學生咩下場先啦 係中共"定性"做反中央 反黨 就要死

親中派 (咪要叫佢地做建制派) 最想就係我地屌佢做大台

跟住777聽到就一野摺曬佢地 再DQ曬佢地區選

8月9-11 機場接機大行動

push

8月9至11日
乜都唔做
係機場訓！

89 和你飛 燒衣紙
810 大埔
811 深水埗 東區

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

而家泛民衝出嚟做大台個後果唔係好以佔中咁比人屌幾句咁簡單

而會滅黨到時777就會同泛民講 你搞革命 要推冧香港 玉石俱焚
個個暴動入罪去坐10幾碌
冇話2020立法會選舉 嚟緊11月區選一定冇泛民份

李鵬江澤民唔同習近平
而家中共內細週圍都係 我唔信泛民入面冇喎